悼念烈士！

義士跌下一刻幾點幾分？
用大聲公帶領群眾

悼念烈士！

一鞠躬，

二鞠躬，

三鞠躬！

全場默哀，

高叫守護香港！

推！

推